{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54703&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청지리산황토휴펜션"
    },
    "text": "黄土レンガと黄土大理石で建てたペンションです。 外にはバーベキュー場とフットサル場などがあります。 周辺には智異山薪村と清渓貯水池、東医宝鑑村があり、観光に最適です。 ペンションの入室は4時から可能で、退室は12時以降に設定されています。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙されており、駐車も可能です。 また、ペンションは独自の送迎サービスを提供しています。 付帯施設としてはフットサル場と駐車場があり、利用は無料ですが、現場の状況によって制限される場合があります。 バーベキューを利用したい場合は炭とグリルを使用し、4名基準では20,000ウォン、8名基準では30,000ウォンの料金があります。 利用時間は午後6時から午後9時までで、屋外共同バーベキュー場でご利用いただけます。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、利用施設の紛失または毀損の責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、分別場所にゴミを捨てなければなりません。 上記の情報は状況によって変更される場合があり、繁忙期には料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような建物ですか？",
            "answer": "このペンションは黄土レンガと黄土大理石で建てられています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には智異山薪村、清渓貯水池、東医宝鑑村などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は4時から可能で、退室は12時以降に設定されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは独自の送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場と駐車場があります。利用は無料ですが、制限がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、炭とグリルを使用し、料金が発生します。利用時間は午後6時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室内には入れることができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの危険物質は客室内で使用できず、ゴミは分別場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動する場合がありますので、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 460
    }
}